我係唔係中左最新型騙案 比錢定唔比錢？

件事係咁，我上二手網賣一樣野出去，有一個外國買家話想買，但佢喺外國，所以話比個銀行帳戶同一個email同埋地址佢，第二日會轉帳比我 第三日會有人親自上門拎走件野，到左第二日（現在），我而家就收到email話佢比左錢，但要我再比一筆類似手續費嘅野，佢比嘅錢先會轉入我戶口，佢話叫international wiro transfer ，要比reflection fee 先收到錢，佢叫我去western union填表個啲，同交錢個啲，個程序真係咁？ 有無人知？

你無比人呃 快啲過數 唔係筆數會愈黎愈大

叫我比個筆錢 仲要唔細

好明顯假啦
大個仔啦

對銀行野唔熟 匯款唔熟

咁你都信？

快d俾喇！俾呀

我就係唔信先上黎問 信左就一早比錢啦 而家佢喺咁勸我比手續費

比條link 你 係咪覺得爸打好有愛呀

真架我試過，照比，冇事既

你咁蠢 快啲比啦

宜家我賣野比你，仲要我比錢？

先唔講比唔比人呃

咁撚麻煩，我搵第二個人買仲快趣

叫我搵黑警？？？？

打比佢唱願榮光歸香港

呢d 騙案仲懷疑係咪真其實已經係蠢
仲有有人親自上門收走件野咁撚恐怖都唔驚

上門收貨係有依個服務喎 有咩好驚？

屌你比錢啦咁多嗲

認真答下你

屌你啦賣嘢俾你仲要我搞呢樣搞嗰樣
我賣俾第二個算尻數過主啦仆街

依家網上咁多國際俾錢方法
係都要揀個要reflection fee同填form
就算係真嘅都屌你老味啦
仲考慮乜春俾唔俾錢

無啦啦咁惡做咩

開個Paypal 咪得

有呀 不過佢依種方法第一次聽 所以上黎問下 其實我無諗過比錢 因為好麻煩

上面都叫你比錢 上黎問完又唔聽 曬手足時間 唔比全家生癌死

乜撚嘢最新型
呢種手法起碼十年歷史啦
你google下western union網上騙案
Btw呢間嘢本身冇問題
係多東南亞騙徒用呢間收錢姐